巴西志願者參與新冠疫苗試驗後自殺亡

巴西有傳媒報道，當地衛生監管機構暫停與中國科興生物的新型冠狀病毒疫苗臨床試驗，是由一宗自殺事件引起。

巴西一間電視台在報道中表示，已經看過涉事實驗志願者的驗屍報告，指當事人是自殺。

巴西衛生監管機構在當地星期一宣布，暫停有關試驗，表示在上月底的試驗中，出現嚴重不良反應，但無透露更多細節。巴西政府早前宣布，同意購買4600萬劑科興生物疫苗，並納入國家免疫計劃，明年初提供接種，但總統博爾索納羅其後表示，不會容許疫苗進口巴西，形容巴西人不會做「白老鼠」。

被自殺

會唔會變咗喪屍

志願自殺

T virus

成功解決病人，試驗成功

中共另一種清洗地球人的方法

1998年5月16日
謠傳 說昨晚有個研究員試圖逃跑，結果被射殺了。
晚上全身 又熱又癢，而且汗流個不停。我去抓 手上的一個膿包結果 整塊肉就這樣掉下來。
我到底 是怎麼 了？

1998年5月19日
沒有 發燒了 但是很癢… 今天 肚子餓 去吃 狗食.

1998年5月21日
癢癢癢 史考特來 醜臉 所以殺了他. 好吃.

4//
癢 好吃

一開始話嚴重副作用
之後話唔關事
最後話自殺

以後打疫苗之前要出份不自殺聲名

副作用嚴重到唔比得人知...
究竟中共又整左d咩入所謂既疫苗度
好似d防毒軟件本身就充滿木馬同後門程式咁

自殺咪即係冇副作用

副作用就係影響精神
本來想整蠢D人
不過搞到有自殺傾向

衛生部corrupt

自願打疫苗，所以係自殺

又岩

屌一見到1998年就知係乜

份report寫唔到落去，索性殺左 test object

Get唔到 求指教

resident evil

明顯隻藥整到佢就死

生化危機(台仔叫 惡靈古堡) 既管理員的日記